Создай bytes.Buffer и запиши в него строки, приведенные в коде по ссылке.

Создай файл example.txt, запиши строки в файл и помни, что запись данных осуществляется с новой строки.

Прочти данные файла в новый буфер

В конце программы выведи данные из нового буфера через fmt.Println.

Критерии оценивания:

В коде реализованы три пункта задания.

Задачу нужно решить с использованием библиотеки io, используя интерфейс writer и reader (io.Copy)